求救！個電話wifi 比大佬block

同大佬鬧交，佢好似用電話app整左個wifi。
一開始mac機用唔到，我話要做功課，先開比我。
問下各位巴打點解block電話wifi

俾廿蚊請大佬唱K

我覺得係應該佢比🤦🏻‍♂️

reset router

弱智仔

咩叫電話wifi?

佢部電話既hotspot block左你？

share d AV 比佢

同媽媽講啦

畀返個Wi-Fi人啦

自己申請寬頻啦On9

佢block mac address 完

都幾小學雞

格劍贏佢